其實今日係咪應該重提真．佔領中環

雨革佔鐘失敗係完全冇癱瘓過經濟
所以對政權不痛不癢
如果首要目標係釋放義士、追究黑警責任
大家都係為正義而上街
嗰時講咩抗議不公義現象啲concept
完全可以套返落去
正當理由好充分唔驚得失民意
有行動做下都好過鳩坐消磨士氣
至少要由超合作運動變不合作運動先得
依家連公民抗命個level都未達到

但今次時事台分化都唔少

現階段佔領已經冇意思，
政府已經玩緊懷柔放任，
你再佔係迫唔到佢，
而且影響到民生，
一般人唔會支持，
而家能夠做就係點對點、人釘人咁搵d話事人出來對質

佔中其實係經濟焦土行動
其實反送中喺貿易戰背景底下更加有理由要喚起外資關注

包圍冇意思，即係已經冇籌碼
一般人夠唔會支持衝擊
講民心佔中一定溫和過衝擊先

我指現階段姐不適宜姐，
我而家都係現場，
但目前覺得唔太睇好，
只希望天佑香港

推住先

依家終於識玩不合作運動
已經係好好一步了
佔中可以係再進一步公民抗命嘅手段

大量飯民打手就真

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!